ONE PIECE/海賊王 853 漫畫 鼠繪漢化版中文

唔見有人開 OP已死

分靈體

骨仔

大老母個能力都幾屈

Luffy餓住點打

骨仔練得未夠勁

能力上應該係剋緊大媽無錯

即刻諗到呢樣

btw big mom見過roger咁應該係幾多歲

三眼族又係新種族

黎緊應該會睇大媽同骨交配

三大霍米滋個名又幾型！

骨點交

骨仔之後應該會再變強,然後報仇

山治無得返轉頭可能係要留低救布琳
今話一出布琳扮奸機會做好
立證布琳唔只暪路飛，連同大媽都無共識
布琳聯外人反大媽或只望放生山治機會更大
骨頭被抓住就好可以指無被殺就好，反正有人救
甚平情報估計係布琳比佢
山治不能回頭可以指要救布琳

布琳既能力唔通真係睇未來？可能佢岩岩開眼未估到準曬路飛山治會做乜

都係唔明老母能力🤔
分完會唔會令自己弱左果d副作用？

三眼族能力係可以睇到歷史正文？咁世界其實唔只羅賓先識解讀

怪唔得咁重要既人咁少人追殺
開頭得羅賓識，後來又大平賣，又萬物之聲又盛

有幾出奇 白胡都同羅杰同期啦

羅賓係識解讀歷歷正文，而三眼族係同羅渣，路飛識得聽萬物之聲，如魚人島篇海王類，象篇大象，但似乎唔識同佢地溝通，羅渣之所以成為海賊王，或多或少都係靠御田大人解讀石碑

山治姐姐條腿

望住條底褲邊

山治家姐好撚正

路飛隻手

你幾多期語癌

有冇諗過 骨偷個樣野收埋左係個頭到
仲有樣野想問下 索隆去哪了..？我唔記得左

有可能，我都諗緊佢明明寫佢偷緊，但又冇左個拓本
去左和之國

骨仔都成百歲咁濟,比個大老母咁樣捉係手上當玩具玩

真係陰公

求乾柴烈火巴打神分析

係囉 識聽萬物之聲唔代表可以解讀到歷史正文
和之國本身有方法解讀歷史正文

留名

山治bb

咁羅渣劇情點都要識解讀，唔係佢點去

家姐淨係著條底褲

好撚失望 上面無人睇到家姐外套入面淨係得條底褲同埋個bra

骨仔都係淨著底褲
可能正文拓本係底褲度

你精蟲上腦點睇到得個Bra

蛋蛋果實個能力好撚on9

如果佢係咁自殺會點

係爆炸頭入面

我係路飛點忍
開個四檔

你睇下比達同格古洛咪知囉。

交唔交就唔知，不過肯定嘅係大媽超like骨仔…
就好似啲細路女見到新玩具一樣

冇人講chopper 果邊個能力好屈機?
本身諗住皮毛大哥死硬，咁都走得甩

之前有人分析過黑胡子都可能係三眼

google完三眼 唔知布琳係邊種能力呢

第三隻眼[1]（或稱內在眼、天眼[2]）是東西方某些神秘主義與神祕學的概念，探討眉間輪的特殊潛能。第三隻眼被認為是通往深層內在與高層意識的門路。新紀元思想認為第三隻眼象著着開悟或心像的深層靈性啟發。第三隻眼也代表着意義深長的心理現象。第三隻眼[3]常與下列事物相關連：異象、透視（能透視脈輪與靈氣）[4]、預知以及出體經驗。能夠運用這些能力的人便是「透視者」。

慘公 op post先得40幾個留言

似預知？

重有 4 轉, 5 轉未講?

公, 侯, 伯, 子, 男

XX公爵? < XX候爵? < 雄雞伯爵 < 雛雞子爵 < 蛋蛋男爵

冇一兩年唔會返黎

可能將文字化做樂譜，速記左入腦